強國消息: 梁家輝被嘉獎, 葉德嫻被處罰

參加香港反送中遊行 葉德嫻歌曲被中國下架

梁家輝自導自演《深夜食堂》中國大陸突獲映期

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

CLS 政權!!!!! DIU

Deanie姐高質過梁家輝好撚多囉好無

大陸就係咁on9

咁on9都爭住奶既人真係好低賤 佢又唔撚係冇錢

一直都好意外Deanie姐嘅年代同一直形象竟然唔係藍絲

深夜食堂咪又係日本仔野
唔係諗住買返黎就係中國野阿嘛?

我地200萬人 每人一日至少聽一首
好歌唔怕聽厭

諗起dodo姐套表姐你好野D對白

鼓勵垃圾

Deaine姐唱廣東話歌,大陸並非主力市場

Deaine 姐都70 歲啦，有樓有仔有孫，仲care 你啲臭錢咩

所以唔敢出聲果班已經叫好好

真

因為她是真真正正的香港人!!!

錢冇人賺多
填海華冇錢咩？

要湊女湊公司

精日

幼稚行為

牛華老母俾人搞牛華無出過聲,契仔

就係難得年紀大上晒岸都仲care 呢件事出黎行

條雙面人就咪提啦